# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the MarkdownForever package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: MarkdownForever 19.03.25-101339\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: nvda-translations@groups.io\n"
"POT-Creation-Date: 2022-03-31 13:21+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2022-04-23 10:54+0800\n"
"Last-Translator: 蔡宗豪 <surfer0627@gmail.com>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n > 1);\n"
"X-Generator: Poedit 3.0.1\n"

#: addon/globalPlugins/markdownForever/HTTPServer.py:34
msgid "No title"
msgstr "沒有標題"

#: addon/globalPlugins/markdownForever/HTTPServer.py:35
msgid "No content"
msgstr "沒有內容"

#: addon/globalPlugins/markdownForever/HTTPServer.py:49
#: addon/globalPlugins/markdownForever/HTTPServer.py:81
#, python-brace-format
msgid "Index of {path}"
msgstr "索引 {path}"

#: addon/globalPlugins/markdownForever/HTTPServer.py:71
msgid "Error 404"
msgstr "404 錯誤"

#: addon/globalPlugins/markdownForever/HTTPServer.py:73
#, python-brace-format
msgid "The requested URL “{path}” was not found"
msgstr "找不到請求的網址 “{path}”"

#: addon/globalPlugins/markdownForever/__init__.py:89
msgid "Documentation"
msgstr "說明文件"

#: addon/globalPlugins/markdownForever/__init__.py:89
msgid "Documentation submenu"
msgstr "說明文件子功能表"

#: addon/globalPlugins/markdownForever/__init__.py:93
msgid "Open the add-on documentation in this language."
msgstr "開啟目前語言的說明文件"

#. Translators: title of add-on parameters dialog.
#: addon/globalPlugins/markdownForever/__init__.py:97
#: addon/globalPlugins/markdownForever/settings.py:390
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: addon/globalPlugins/markdownForever/__init__.py:97
msgid "Add-on settings"
msgstr "附加元件設定"

#: addon/globalPlugins/markdownForever/__init__.py:105
msgid "&HTTP server"
msgstr "HTTP 伺服器(&H)"

#: addon/globalPlugins/markdownForever/__init__.py:105
msgid "Start HTTP server"
msgstr "開始 HTTP 伺服器"

#: addon/globalPlugins/markdownForever/__init__.py:108
msgid "&Check for update"
msgstr "檢查更新(&C)"

#: addon/globalPlugins/markdownForever/__init__.py:108
msgid "Checks if update is available"
msgstr "檢查是否有新版本"

#: addon/globalPlugins/markdownForever/__init__.py:111
msgid "&Web site"
msgstr "網站(&W)"

#: addon/globalPlugins/markdownForever/__init__.py:111
msgid "Open the GitHub Repository"
msgstr "開啟 GitHub 儲存庫"

#: addon/globalPlugins/markdownForever/__init__.py:114
msgid "&Markdown Forever"
msgstr "Markdown Forever(&M)"

#: addon/globalPlugins/markdownForever/__init__.py:179
#: addon/globalPlugins/markdownForever/__init__.py:188
#: addon/globalPlugins/markdownForever/__init__.py:204
#: addon/globalPlugins/markdownForever/__init__.py:214
#: addon/globalPlugins/markdownForever/__init__.py:224
#: addon/globalPlugins/markdownForever/__init__.py:236
#: addon/globalPlugins/markdownForever/__init__.py:250
msgid "No text"
msgstr "沒有文字"

#: addon/globalPlugins/markdownForever/__init__.py:183
msgid "Show the HTML source from Markdown"
msgstr "顯示 Markdown 的 HTML 原始碼"

#: addon/globalPlugins/markdownForever/__init__.py:191
#: addon/globalPlugins/markdownForever/common.py:561
msgid "HTML to Markdown conversion"
msgstr "HTML 轉 Markdown"

#: addon/globalPlugins/markdownForever/__init__.py:207
msgid ""
"Markdown to HTML conversion. The result is displayed in a virtual buffer of "
"NVDA"
msgstr "Markdown 轉 HTML (在 NVDA 瀏覽模式顯示)"

#: addon/globalPlugins/markdownForever/__init__.py:217
msgid ""
"Markdown to HTML conversion. The result is displayed in your default browser"
msgstr "Markdown 轉 HTML (在預設瀏覽器顯示)"

#: addon/globalPlugins/markdownForever/__init__.py:228
msgid "HTML source copied to clipboard"
msgstr "複製 HTML 原始碼到剪貼簿"

#: addon/globalPlugins/markdownForever/__init__.py:229
msgid "Markdown to HTML source conversion. The result is copied to clipboard"
msgstr "Markdown 轉 HTML 原始碼 (複製結果到剪貼簿)"

#: addon/globalPlugins/markdownForever/__init__.py:239
msgid "Formatted HTML copied to clipboard"
msgstr "複製格式化的 HTML 到剪貼簿"

#: addon/globalPlugins/markdownForever/__init__.py:241
#: addon/globalPlugins/markdownForever/__init__.py:256
msgid "An error occured"
msgstr "發生錯誤"

#: addon/globalPlugins/markdownForever/__init__.py:243
msgid ""
"Markdown to formatted HTML conversion. The result is copied to clipboard"
msgstr "Markdown 轉格式化的 HTML (複製結果到剪貼簿)"

#: addon/globalPlugins/markdownForever/__init__.py:254
msgid "Markdown copied to clipboard"
msgstr "複製 Markdown 到剪貼簿"

#: addon/globalPlugins/markdownForever/__init__.py:258
msgid "HTML to Markdown conversion. The result is copied to clipboard"
msgstr "HTML 轉 Markdown (複製結果到剪貼簿)"

#. Translators: This is the label for the interactive mode dialog.
#: addon/globalPlugins/markdownForever/__init__.py:266
#: addon/globalPlugins/markdownForever/interactivemode.py:34
msgid "Interactive mode"
msgstr "互動模式"

#: addon/globalPlugins/markdownForever/common.py:50
msgid "Save the result as"
msgstr "結果另存為"

#: addon/globalPlugins/markdownForever/common.py:51
msgid "Save the source as"
msgstr "原始碼另存為"

#: addon/globalPlugins/markdownForever/common.py:52
msgid "Show in browser"
msgstr "在瀏覽器顯示"

#: addon/globalPlugins/markdownForever/common.py:53
msgid "Show in virtual buffer"
msgstr "在 NVDA 瀏覽模式顯示"

#: addon/globalPlugins/markdownForever/common.py:54
msgid "Copy to clipboard"
msgstr "複製到剪貼簿"

#: addon/globalPlugins/markdownForever/common.py:58
msgid "Turn HTML into equivalent Markdown-structured text"
msgstr "將 HTML 轉換為對應 Markdown 結構的文字"

#: addon/globalPlugins/markdownForever/common.py:59
msgid "Conservatively convert html to markdown"
msgstr "保守地將 HTML 轉換為 Markdown"

#: addon/globalPlugins/markdownForever/common.py:63
msgid "Replace single new line characters with <br> when True"
msgstr "將單一換行字元替換為 <br> 標籤"

#: addon/globalPlugins/markdownForever/common.py:64
msgid "Disable _ and __ for em and strong"
msgstr "停用以 _ 與 __ 分別用來表示斜體強調與粗體強調"

#: addon/globalPlugins/markdownForever/common.py:65
msgid "Allow lists to be cuddled to the preceding paragraph"
msgstr "允許清單和前一個段落之間不空行"

#: addon/globalPlugins/markdownForever/common.py:66
msgid ""
"Allows a code block to not have to be indented by fencing it with '```' on a "
"line before and after"
msgstr "允許程式碼區塊不需要縮排，而是在程式碼區塊的前後一行用 ``` 隔開。"

#: addon/globalPlugins/markdownForever/common.py:67
msgid ""
"Support footnotes as in use on daringfireball.net and implemented in other "
"Markdown processors (tho not in Markdown.pl v1.0.1)"
msgstr ""
"支援在 daringfireball.net 上使用並在其他 Markdown 處理器中實作的註腳 (但不在 "
"Markdown.pl v1.0.1 中)"

#: addon/globalPlugins/markdownForever/common.py:68
msgid ""
"Adds \"id\" attributes to headers. The id value is a slug of the header text"
msgstr "在標題加入 \"id\" 屬性，id 值是標題文字的部分。"

#: addon/globalPlugins/markdownForever/common.py:69
msgid ""
"Takes a dict mapping html tag names (lowercase) to a string to use for a "
"\"class\" tag attribute. Currently only supports \"pre\", \"code\", \"table"
"\" and \"img\" tags"
msgstr ""
"採用字典將 HTML 標籤名稱 (小寫) 映射到字串以用於 \"class\" 標籤屬性，目前僅支"
"援 \"pre\"、\"code\"、\"table\" 和 \"img\" 標籤。"

#: addon/globalPlugins/markdownForever/common.py:70
msgid ""
"Auto-link given regex patterns in text (e.g. bug number references, revision "
"number references)"
msgstr "自動連結文字中的指定正規表達式模式 (例如錯誤編號參照、修訂編號參照)"

#: addon/globalPlugins/markdownForever/common.py:71
msgid ""
"Allow the use of markdown=\"1\" in a block HTML tag to have markdown "
"processing be done on its contents"
msgstr ""
"允許在區塊 HTML 標籤中使用 markdown=\"1\" 以便對其內容進行 Markdown 處理"

#: addon/globalPlugins/markdownForever/common.py:72
msgid "Add rel=\"nofollow\" to all <a> tags with an href."
msgstr "在帶有 href 的 <a> 標籤中加入 rel=\"nofollow\""

#: addon/globalPlugins/markdownForever/common.py:73
msgid "Create counters to number tables, figures, equations and graphs"
msgstr "建立表格、圖表、方程式和圖片的編號計數器"

#: addon/globalPlugins/markdownForever/common.py:74
msgid "Treats unindented Python interactive shell sessions as <code> blocks"
msgstr "將未縮排的 Python 互動式對話視為 <code> 區塊"

#: addon/globalPlugins/markdownForever/common.py:75
msgid "Fancy quote, em-dash and ellipsis handling"
msgstr "引號、破折號和省略號花式處理"

#: addon/globalPlugins/markdownForever/common.py:76
msgid "A special kind of blockquote commonly hidden behind a click on SO"
msgstr "SO 網站上一種特殊的區塊引述，通常點擊之前是隱藏的。"

#: addon/globalPlugins/markdownForever/common.py:77
msgid "Parse ~~strikethrough~~ formatting"
msgstr "解析 ~~刪除線~~ 格式設定"

#: addon/globalPlugins/markdownForever/common.py:78
msgid ""
"Add target=\"_blank\" to all <a> tags with an href. This causes the link to "
"be opened in a new tab upon a click"
msgstr ""
"在帶有 href 的 <a> 標籤中加入 target=\"_blank\"，這將使連結在點擊後會在新分頁"
"開啟"

#: addon/globalPlugins/markdownForever/common.py:79
msgid "Tables using the same format as GFM and PHP-Markdown Extra"
msgstr "表格使用與 GFM 和 PHP-Markdown Extra 相同的格式"

#: addon/globalPlugins/markdownForever/common.py:80
msgid ""
"Requires atx style headers to have a space between the # and the header "
"text. Useful for applications that require twitter style tags to pass "
"through the parser"
msgstr ""
"要求 atx 樣式的標題在 # 和標題文字之間有一個空格，對於需要使用 twitter 樣式標"
"籤才能通過解析器的應用程式很有用。"

#: addon/globalPlugins/markdownForever/common.py:81
msgid "Allows github-style task lists (i.e. check boxes)"
msgstr "允許 github 樣式的任務清單 (即是核取方塊)"

#: addon/globalPlugins/markdownForever/common.py:82
msgid "Parse --underline-- formatting"
msgstr "解析 --底線-- 格式設定"

#: addon/globalPlugins/markdownForever/common.py:83
msgid "Look for an Emacs-style markdown-extras file variable to turn on Extras"
msgstr "尋找 Emacs 樣式的 markdown-extras 檔案變數以打開 Extras"

#: addon/globalPlugins/markdownForever/common.py:84
msgid "Google Code Wiki table syntax support"
msgstr "支援 Google Code Wiki 表格語法"

#: addon/globalPlugins/markdownForever/common.py:85
msgid "Passes one-liner processing instructions and namespaced XML tags"
msgstr "傳遞單行處理指令和命名空間的 XML 標籤"

#: addon/globalPlugins/markdownForever/common.py:168
msgid "Invalid file path"
msgstr "無效的檔案路徑"

#: addon/globalPlugins/markdownForever/common.py:206
msgid "Unable to guess the encoding"
msgstr "無法猜測編碼"

#: addon/globalPlugins/markdownForever/common.py:266
#, python-brace-format
msgid "Unable to include “{filePath}”"
msgstr "無法包含 \"{filePath}\""

#: addon/globalPlugins/markdownForever/common.py:415
msgid "Just the HTML from your Markdown"
msgstr "僅來自 Markdown 的 HTML"

#: addon/globalPlugins/markdownForever/common.py:415
msgid "A minimal template provided by the add-on"
msgstr "附加元件提供的基本範本"

#: addon/globalPlugins/markdownForever/common.py:480
#, python-format
msgid ""
"Metadata and extra tags error. '%s' value was not recognized for lang field."
msgstr "Metadata 和額外標籤錯誤。lang 字段 '%s' 無法辨識。"

#: addon/globalPlugins/markdownForever/common.py:608
#: addon/globalPlugins/markdownForever/common.py:615
msgid "Back to Table of Contents"
msgstr "返回目錄"

#: addon/globalPlugins/markdownForever/common.py:648
msgid "Table of contents"
msgstr "目錄"

#: addon/globalPlugins/markdownForever/common.py:656
msgid "Markdown to HTML conversion"
msgstr "Markdown 轉 HTML"

#: addon/globalPlugins/markdownForever/common.py:679
msgid "Markdown to HTML conversion (preview)"
msgstr "Markdown 轉 HTML (預覽)"

#: addon/globalPlugins/markdownForever/common.py:680
msgid "Markdown to HTML source conversion"
msgstr "Markdown 轉 HTML 原始碼"

#: addon/globalPlugins/markdownForever/interactivemode.py:28
msgid "HTML source"
msgstr "HTML 原始碼"

#: addon/globalPlugins/markdownForever/interactivemode.py:46
msgid "C&onvert to:"
msgstr "轉換為(&O):"

#: addon/globalPlugins/markdownForever/interactivemode.py:53
#: addon/globalPlugins/markdownForever/settings.py:81
msgid "Generate corresponding &metadata from HTML source"
msgstr "從 HTML 原始碼產生對應的 metadata(&M)"

#: addon/globalPlugins/markdownForever/interactivemode.py:60
#: addon/globalPlugins/markdownForever/settings.py:53
msgid "&Generate a table of contents"
msgstr "產生目錄(&G)"

#: addon/globalPlugins/markdownForever/interactivemode.py:65
#: addon/globalPlugins/markdownForever/settings.py:59
msgid "Choose where add \"Bac&k to Table of Contents\" links"
msgstr "選擇加入 \"返回目錄\" 連結的位置(&K)"

#: addon/globalPlugins/markdownForever/interactivemode.py:68
#: addon/globalPlugins/markdownForever/settings.py:62
#, python-format
msgid "Before level %d headings"
msgstr "在 %d 級標題之前"

#: addon/globalPlugins/markdownForever/interactivemode.py:69
#: addon/globalPlugins/markdownForever/settings.py:63
#, python-format
msgid "After level %d headings"
msgstr "在 %d 級標題之後"

#: addon/globalPlugins/markdownForever/interactivemode.py:75
#: addon/globalPlugins/markdownForever/settings.py:68
msgid "Try to automatically &number headings"
msgstr "標題自動編號(&N)"

#: addon/globalPlugins/markdownForever/interactivemode.py:80
#: addon/globalPlugins/markdownForever/settings.py:74
msgid "Enable e&xtra tags"
msgstr "啟用額外標籤(&X)"

#: addon/globalPlugins/markdownForever/interactivemode.py:85
msgid "Allow extratags bac&k translation"
msgstr "允許額外標籤還原為原始形式(&K)"

#: addon/globalPlugins/markdownForever/interactivemode.py:90
msgid "&Detect extratags if possible"
msgstr "偵測額外標籤(&D)"

#: addon/globalPlugins/markdownForever/interactivemode.py:95
msgid "&Title:"
msgstr "標題(&T):"

#: addon/globalPlugins/markdownForever/interactivemode.py:101
msgid "S&ubtitle:"
msgstr "副標題(&U):"

#: addon/globalPlugins/markdownForever/interactivemode.py:107
#: addon/globalPlugins/markdownForever/settings.py:104
msgid "Pat&h:"
msgstr "路徑(&H):"

#: addon/globalPlugins/markdownForever/interactivemode.py:114
msgid "Bro&wse..."
msgstr "瀏覽(&W)..."

#: addon/globalPlugins/markdownForever/interactivemode.py:118
#: addon/globalPlugins/markdownForever/settings.py:111
msgid "&File name:"
msgstr "檔案名稱(&F):"

#: addon/globalPlugins/markdownForever/interactivemode.py:124
msgid "HTML temp&late to use:"
msgstr "使用的 HTML 範本(&L):"

#: addon/globalPlugins/markdownForever/interactivemode.py:131
msgid "Corres&ponding metadata block"
msgstr "對應的 metadata 區塊(&P)"

#: addon/globalPlugins/markdownForever/interactivemode.py:147
msgid "Show in &virtual buffer"
msgstr "在瀏覽模式顯示(&V)"

#: addon/globalPlugins/markdownForever/interactivemode.py:151
msgid "Show in &browser"
msgstr "在預設瀏覽器顯示(&B)"

#: addon/globalPlugins/markdownForever/interactivemode.py:156
msgid "&Copy to clipboard"
msgstr "複製到剪貼簿(&C)"

#: addon/globalPlugins/markdownForever/interactivemode.py:161
msgid "&Save the result as..."
msgstr "結果令存為(&S)..."

#: addon/globalPlugins/markdownForever/interactivemode.py:166
msgid "Save the sou&rce as..."
msgstr "原始碼令存為(&R)..."

#: addon/globalPlugins/markdownForever/interactivemode.py:229
#: addon/globalPlugins/markdownForever/settings.py:122
msgid "Choose a folder"
msgstr "選擇資料夾"

#: addon/globalPlugins/markdownForever/interactivemode.py:298
msgid "Select the location"
msgstr "瀏覽"

#: addon/globalPlugins/markdownForever/interactivemode.py:305
msgid ""
"Do you want to conserve extra-tags? If you select No, extra-tags will be "
"interpreted before saving."
msgstr "是否要保留額外標籤？如果選擇「否」則在儲存之前將解譯額外標籤。"

#: addon/globalPlugins/markdownForever/settings.py:30
msgid "General"
msgstr "一般"

#: addon/globalPlugins/markdownForever/settings.py:39
msgid "stable channel, automatic check"
msgstr "穩定版，自動檢查"

#: addon/globalPlugins/markdownForever/settings.py:40
msgid "dev channel, automatic check"
msgstr "開發版，自動檢查"

#: addon/globalPlugins/markdownForever/settings.py:41
msgid "stable channel, manual check"
msgstr "穩定版，手動檢查"

#: addon/globalPlugins/markdownForever/settings.py:42
msgid "dev channel, manual check"
msgstr "開發版，手動檢查"

#: addon/globalPlugins/markdownForever/settings.py:44
msgid "Check for &updates:"
msgstr "檢查更新(&U):"

#: addon/globalPlugins/markdownForever/settings.py:87
msgid "Default &action in interactive mode:"
msgstr "互動模式下的預設操作(&A):"

#: addon/globalPlugins/markdownForever/settings.py:93
msgid "Markdown Engi&ne:"
msgstr "Markdown 引擎(&N):"

#: addon/globalPlugins/markdownForever/settings.py:97
msgid "Markdo&wn2 extras:"
msgstr "Markdown2 extras(&W):"

#: addon/globalPlugins/markdownForever/settings.py:107
msgid "&Browse..."
msgstr "瀏覽(&B)..."

#: addon/globalPlugins/markdownForever/settings.py:159
msgid "HTML Templates"
msgstr "HTML 範本"

#: addon/globalPlugins/markdownForever/settings.py:166
msgid "HTML templates &list:"
msgstr "HTML 範本清單(&L):"

#: addon/globalPlugins/markdownForever/settings.py:174
msgid "Set as &default template"
msgstr "設為預設範本(&D)"

#: addon/globalPlugins/markdownForever/settings.py:178
msgid "&Edit"
msgstr "編輯(&E)"

#: addon/globalPlugins/markdownForever/settings.py:180
msgid "&Add"
msgstr "新增(&A)"

#: addon/globalPlugins/markdownForever/settings.py:181
msgid "&Remove"
msgstr "移除(&R)"

#: addon/globalPlugins/markdownForever/settings.py:240
#, python-format
msgid "Are you sure to want to delete the '%s' template?"
msgstr "您確定要刪除 '%s' 範本嗎？"

#: addon/globalPlugins/markdownForever/settings.py:241
msgid "Confirmation"
msgstr "確認"

#: addon/globalPlugins/markdownForever/settings.py:256
msgid "Add template"
msgstr "新增範本"

#. Translators: This is the label for the edit template entry dialog.
#: addon/globalPlugins/markdownForever/settings.py:275
msgid "Edit template"
msgstr "編輯範本"

#: addon/globalPlugins/markdownForever/settings.py:279
msgid "&Name:"
msgstr "名稱(&N):"

#: addon/globalPlugins/markdownForever/settings.py:282
msgid "&Description:"
msgstr "說明(&D):"

#: addon/globalPlugins/markdownForever/settings.py:285
msgid "&Content:"
msgstr "內容(&C):"

#: addon/globalPlugins/markdownForever/settings.py:307
#, python-brace-format
msgid ""
"Wrong value for template name field. Field must contain only letters in "
"lowercase ({letters}), digits ({digits}), hyphen ({hyphen}) or underscore "
"({underscore}). A maximum of {maxCharTemplateName} characters. The following "
"name is not allowed: \"default\"."
msgstr ""
"範本名稱錯誤，名稱只能包含小寫字母 ({letters})、數字 ({digits})、連字號 "
"({hyphen}) 或底線 ({underscore})。最多 {maxCharTemplateName} 個字元。不允許使"
"用以下名稱： default。"

#: addon/globalPlugins/markdownForever/settings.py:318
msgid "Content field empty."
msgstr "內容欄位為空"

#: addon/globalPlugins/markdownForever/settings.py:329
#, python-brace-format
msgid ""
"Content field invalid. The following required tags are missing: "
"{missingFields}. Each tag must be surrounded by braces. E.g.: {eg}."
msgstr ""
"內容欄位無效，缺少以下必要標籤： {missingFields}。每個標籤必須用大括號括起"
"來，例如 {eg}。"

#: addon/globalPlugins/markdownForever/settings.py:346
msgid "Web server"
msgstr "網頁伺服器"

#: addon/globalPlugins/markdownForever/settings.py:353
msgid "&Host:"
msgstr "主機(&H):"

#: addon/globalPlugins/markdownForever/settings.py:354
msgid "&Port:"
msgstr "連接埠(&P):"

#: addon/globalPlugins/markdownForever/settings.py:357
msgid "Default &encoding:"
msgstr "預設編碼(&E):"

#: addon/globalPlugins/markdownForever/settings.py:358
msgid "Root &folders:"
msgstr "根目錄(&F):"

#: addon/globalPlugins/markdownForever/updatecheck.py:54
#, python-brace-format
msgid ""
"{addonName} version {version} is available. Do you want to download it now?"
msgstr "{addonName} 版本 {version} 已可供使用，您要立即下載嗎？"

#: addon/globalPlugins/markdownForever/updatecheck.py:70
#, python-format
msgid "You are up-to-date. %s is the latest version."
msgstr "您使用的版本 %s 已是最新版。"

#: addon/globalPlugins/markdownForever/updatecheck.py:79
#, python-format
msgid ""
"Oops! There was a problem downloading Markdown Forever update. Please retry "
"later or download and install manually from %s. Do you want to open this URL "
"in your browser?"
msgstr ""
"哎呀！\n"
"下載 Markdown Forever 時出現問題。\n"
"請稍後重試或從 %s 手動下載並安裝。\n"
"您要在瀏覽器中開啟此網址嗎？"

#: addon/globalPlugins/markdownForever/updatecheck.py:81
msgid "Details:"
msgstr "詳細資料:"

#: addon/globalPlugins/markdownForever/updatecheck.py:107
#, python-brace-format
msgid ""
"Hashes do not match! Actual value is '{actualHash}'. Expected is "
"'{expectedHash}'."
msgstr "雜湊比對不符！實際值為 \"{actualHash}\"。預期值為 \"{expectedHash}\"。"

#: addon/globalPlugins/markdownForever/updatecheck.py:130
msgid "An update check dialog is already running!"
msgstr "檢查更新對話方塊已在執行"

#: addon/globalPlugins/markdownForever/updatecheck.py:131
msgid "Markdown Forever update"
msgstr "Markdown Forever 更新"

#: addon/globalPlugins/markdownForever/virtualDocuments.py:76
msgid "Invalid document"
msgstr "無效的檔案"

#. Add-on summary, usually the user visible name of the addon.
#. Translators: Summary for this add-on to be shown on installation and add-on information.
#: buildVars.py:25
msgid "Markdown Forever"
msgstr "Markdown Forever"

#. Add-on description
#. Translators: Long description to be shown for this add-on on add-on information from add-ons manager
#: buildVars.py:28
msgid "Full-featured Markdown and HTML converter for NVDA"
msgstr "用於 NVDA的全功能 Markdown 與 HTML 轉換器"

#~ msgid "Open the add-on website."
#~ msgstr "開啟附加元件網站"

#~ msgid "{addonName}'s update"
#~ msgstr "{addonName} 更新"

#~ msgid "Save as"
#~ msgstr "令存心檔"

#~ msgid "Path"
#~ msgstr "路徑"

#~ msgid "Manage HTML temp&lates"
#~ msgstr "管理 HTML 範本(&l)"

#~ msgid "Manage HTML templates"
#~ msgstr "管理 HTML 範本"

#~ msgid "Mar&kdown Forever"
#~ msgstr "Markdown Forever(&K)"

#~ msgid "%s menu"
#~ msgstr "%s 功能表"

#~ msgid "Manage HTML &templates"
#~ msgstr "管理 HTML 範本(&T)"

#~ msgid "Default"
#~ msgstr "預設值"

#~ msgid "Currently unavailable"
#~ msgstr "目前無法使用"

#~ msgid "Template &name"
#~ msgstr "範本名稱(&N)"

#~ msgid ""
#~ "Copy the result to the clipboard from Markdown. One press: copy the HTML "
#~ "source. Two quick presses: copy the formatted HTML"
#~ msgstr ""
#~ "Copie le HTML généré dans le presse-papiers à partir d'un contenu "
#~ "Markdown. Une seule pressions copie en texte brut (source HTML), deux "
#~ "pressions rapides copient en HTML formaté"

#~ msgid ""
#~ "A small NVDA add-on that provides preview of MarkDown or HTML contents in "
#~ "any textarea"
#~ msgstr ""
#~ "Une petite extension NVDA qui fournit un aperçu du contenu MarkDown ou "
#~ "HTML dans toute zone de texte"

#~ msgid "HTML to markdown conversion"
#~ msgstr "Conversion HTML vers Markdown"

#~ msgid "MarkDown to HTML Conversion (%s)"
#~ msgstr "Conversion Markdown vers HTML (%s)"

#~ msgid "Preview of MarkDown or HTML"
#~ msgstr "Aperçu de MarkDown ou HTML"

#~ msgid "Preview of MarkDown or HTML trough NVDA"
#~ msgstr "Aperçu de MarkDown ou HTML via NVDA"

#~ msgid "Preview of MarkDown or HTML trough your default browser"
#~ msgstr "Aperçu de MarkDown ou HTML via votre navigateur par défaut"
